# Signatures

### Скрипт автоматичної генерації підписей до пошти з csv файлу

### Запуск скрипта
```
npm i
node index.js
```

## Як користуватись

### 1. Покласти у корень папки файл 
```
data.csv
```
### для читання данних (можна скачати exel як csv)
### 2. Шаблон підпису знаходиться
```
template/index.html
```


